"Waarom doe je, een vreemdeling die mijn kamers binnenkomt op dit tijdstip van de nacht, stel die vraag? "
zei ik "Je bent een spel," keerde hij terug en schudde zijn hoofd met een opzettelijke genegenheid, tegelijk het meest onbegrijpelijke en meest irritante; "Ik ben blij dat je bent uitgegroeid, een spel!
Maar houd me niet vast.
Je zou het spijtig vinden dat arterwards het gedaan hebben. "
Ik gaf afstand van de intentie die hij had ontdekt, want ik kende hem!
